呢句好重要：爛仔無人科水點會出嚟？

呢句野將政權同黑社會嘅關係講得一清二楚
必須將呢句野發大 將個波射返俾政府同警察
唔好俾個焦點轉離政權

Push

搵何君妖啲黑材料出黎
我唔信佢冇

啱